起交友apps見到ex

前排話分開下先
Swipe 左幾下就見到佢
真係屌出聲

你用得人哋唔用得?

依家又唔係你男朋友
管人做咩？
佢百人斬都唔關你事啦

定係你仲在乎佢啊

你自己夠用啦

係冇一刻唔諗起佢

利申唔係自己開 一個都冇like過 冇del都係想睇有冇佢

分咗手玩交友app關你撚事咩
使唔撚使出家做和尚

話你知
佢啱啱中出完個sp
聽日又約咗個網友爆房

你可以點？
走返去做人飛機杯囉

真係夠鐘死心 乜希望都冇哂
真係好撚犯賤我話我

分開咗人地做咩你都冇權理

長痛不如短痛
問題未解決嘅話
就算再一齊返都只會同樣結局

希望你早啲走到出去